超正鬼妹大波Pink lin長腿流出

求吓你唔好再痴線
唔好再伏鳩我地喇

我講緊最近有條友連出三個伏po

block左啦
次次都中伏
仲伏過欣宜

好撚恐怖

見到鬼妹都有恐懼

已經唔夠膽再撳入啲link